香港越來越逼因為大媽越來越多

唔識入閘都算

入咗閘又死都要塞住

大媽定廢老黑人憎啲

廢老

why not both?

但阻你收工喎

當中大係旅遊景點咁

就快攻陷所有u 之前去city都見到有大媽

崇尚熱鬧應該返上去，上面咁大地方，唔洗同港豬逼餐懵

支狗就支狗啦
大媽

或叫蝗蟲

遇果入完閘都阻住晒果啲 / mtr 企係門口打石膏，當自己打攬球咁撞9佢地

發夢嘅時候